# StockHouse

## Chrome 擴充套件 Tampermonkey 安裝、使用
* 安裝
  * 開啟網頁 [Tampermonkey
](https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo)，點安裝。
* 使用
  * 新增腳本，將程式貼上儲存即可。  
  ![image.png](./image.png)

## Tampermonkey 腳本說明
* [零股倉 委託管理 不分頁，一次顯示全部委託](https://gitlab.com/swtsaicain/stockhouse/-/tree/main/%E9%9B%B6%E8%82%A1%E5%80%89%20%E5%A7%94%E8%A8%97%E7%AE%A1%E7%90%86%20%E4%B8%8D%E5%88%86%E9%A0%81%EF%BC%8C%E4%B8%80%E6%AC%A1%E9%A1%AF%E7%A4%BA%E5%85%A8%E9%83%A8%E5%A7%94%E8%A8%97)
>委託管理頁面載入時，自動切換分頁筆數為 10000 筆，也就是永遠只會有一頁，所有資料都會一次呈現。
* [零股倉 委託管理 資料總筆數資訊顯示在表格上方](%E9%9B%B6%E8%82%A1%E5%80%89%20%E5%A7%94%E8%A8%97%E7%AE%A1%E7%90%86%20%E8%B3%87%E6%96%99%E7%B8%BD%E7%AD%86%E6%95%B8%E8%B3%87%E8%A8%8A%E9%A1%AF%E7%A4%BA%E5%9C%A8%E8%A1%A8%E6%A0%BC%E4%B8%8A%E6%96%B9/)
>委託管理頁面載入時，資料總筆數顯示在表格上方，可以直接看到可委託公司總數是否有異動。
* [零股倉 已委託代領查詢 新增按鈕隱藏已發貨委託](零股倉 已委託代領查詢 新增按鈕隱藏已發貨委託)
>在"已委託代領查詢頁"右上角新增一個按鈕，點擊可以將所有已發貨委託隱藏。
* [零股倉 子帳號持股明細 匯出持股](零股倉 子帳號持股明細 匯出持股)
>在"子帳號持股明細"頁面右上角新增兩個按鈕，可以下載持股明細，或複製持股代號到剪貼簿。
* [零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會](零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會)
>委託管理頁面載入後，右上方有一個輸入框及"零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會"，將"已投票列表"輸入後，點擊按鈕，將把不在列表中的股東會隱藏。
>最終目的是只顯示已投票且尚未委託的股東會。
* [零股倉 委託管理 新增按鈕隱藏已委託的股東會](零股倉 委託管理 新增按鈕隱藏已委託的股東會)
>委託管理頁面載入時，新增"隱藏已委託的股東會"按鈕，點擊可將所有已委託數大於 0 的股東會隱藏。
